可 選 中 環 出 發， 灣 仔 出 發

行 一 個 站 又 得
和 平 理 性 ， 六 一 二 必 須 平 安

可以支持新巴